殘忍的單戀非你專利

我卻在這裡照顧你 yeah~~ yeah~~
如果比心酸怎跟我比